102 三罷 癱瘓佢成個金融中心

三罷三罷三罷
今日舉左幾多次槍?
手足5個中槍
1個仲係得15歲咋!!!!
你地唔係仲番到工呀?
鏈佢老母春袋
聽日全世界出中環 癱瘓佢個市!!!!!
我要佢開唔撚到市!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你班仆街自私就自私啦 要你罷唔罷 捐錢行行企企當正自己出好多力 一個tg飛埋黎 或者只聞狗聲跑得快過保特 咁樣去爭取野 含撚啦 從來所有事都係做左先 準備好就遲啦 你睇下今日 邊忽似準備好 咪又係見步行步打出黎 唔好比借口自己啦 你班自私西

香港黑警謀殺市民，黑警全體都要負責

所有罷工都有響應 唔好1支杆打成船人
你可以話人做得唔足 但唔好再分你我OK?

從來只有你地分你我 手足無私付出睇唔到 感覺唔到 你地連呢d野都計算埋 咁就仆街啦

巴打唔好再講了
事實上好多和理非仲係抱住湊熱鬧心態
要佢地罷一個禮拜工仲慘過拎佢地條命

其實好多人唔係拉左 係個心灰左先唔出黎 為左自己下一代或幾代 都可以咁自私 一人只要再行多步 成件事分分鍾唔同哂

推

全世界出中環
佢都開到巿架
股巿好早唔係實體運作架喇

真係？

push

有冇人搞塞交通 有d手足唔係想罷就罷到

從來罷工就要做埋行動
唔係留係屋企鳩hea

但香港大部份人就係咁，都唔係一時三刻改變到，只好好好咁利用每個人做到架小小野和小小行動
利申：支持罷工，但認為大部份香港人唔會罷工

我好肯定聽日照舊工照返 口講好氣憤點點點 實際咩都無改變

好老實講 咁樣講三罷好難 香港好多行都冇工會呢樣野
搵方法停晒黨鐵效果仲大

總之聽日工就唔會番 有咩行動都會參與

各位手足 出黎金鐘灣仔 中環

我唔想返工啊

我要被罷工